［突發］anonymous終於出現

早幾個禮拜之前，大家都問點解anonymous唔出聲，佢地而家終於出現喇

警方在facebook發放影片，指有人以不法途徑獲得警員個人資料，已立案跟進。《蘋果》根據警方短片顯示的網頁頁面，發現一個以一群「匿名者」名義開設的網頁，並列出至少628名警員的個人資料。

《蘋果》根據警方短片顯示的網頁頁面，發現一個以一群「匿名者」名義開設的網頁，並列出至少628名警員的中英文姓名、手提電話和住址，網站更附有網址，讓網民下載相關個人資料文本。(蘋果日報)

警方繼昨（6月25日）深夜上載短片，指有人將超過500位警務人員及其親友個人資料在網上公開後，今（26日）晚再上載短片，指今晨發現有網站發放涉嫌從不法途徑獲得的警務人員個人資料。《蘋果》亦發現疑似警方提及的網站，當中列出至少628名警員的中英文姓名、手提電話和住址。「匿名者」更揚言警隊若警隊「繼續犯罪」，將公開整個組織的名單。

from蘋果

香港果個

外野果個

國

「匿名者」網站全文：
Hello, Hong Kong Police. We are Anonymous.
Over the years, we have been watching you. Your suppression of dissent; your criminal of violence; your violation of human rights, all of these things have caught our eye.
Today, your use of firearms and biological weapons has clearly violated the "Hague Convention" and the "Geneva Convention".
Anonymous has therefore decided that your organization should be rectify.
For the good of HK citizen; for the good of mankind; and for our own enjoyment, we shall proceed to systematically make public a part of your personal information.
If you continue the criminal, finally, we will make known to public whole of your organization list.
You will not prevail forever against the angry masses of the body politic. Your choice of methods, and your hypocrisy have sounded its death knell.
You have nowhere to hide because we are everywhere.
Knowledge is free.
We are Anonymous.
We are Legion.
We do not forgive.
We do not forget.
Expect us.

Watchdogs 2 咁樣 型撚到

push

唔好亂講嘢
因住起你底

對唔住細佬仔唔識世界

行得正企得正
怕咩資料外洩

Anonymous

有冇警察資料 link? 我要讚揚香港警察
日日夜夜問候佢，提佢痾夜尿

D英文好似流流地...

Should be rectify

個page 好似已經404左

呢個真

毅進仔睇唔明，以為上咸網中毒

D 英文好似流流地喎

無所謂啦 啲狗都睇唔明

Push